有無巴打被黨鐵困左係去SSP之間部車

15分鐘都埋唔到站 想搵巴打一齊唱下歌

叫左你唔好坐黨鐵